[足球小將]有冇人知道組合技點出?

我知道佢地要特定的成員先出到的~
但係邊度睇到要同邊啲人組合先出到組合技?

長按個技名

唔該晒